想知愚樂台聖人St.馬國明有無出聲撐香港人

翻撻緊賓穎 不了

TVB 除左Ali 好似係仲未冇有人出聲

唐e

算半個啦 依家出聲都未遲